皆大歡喜個海棠好正

晚晚都睇住海棠慢吞吞真係好正

想當年真係眼前一亮
依家去左邊

維基話佢去左做地產

aGGEe

以為睇佢慢慢吞

我都想知

又有得J

春梅正d

歡歡喜喜轉左人都唔連戲

終於有人講 以前已經覺得正

完全認同 真係好正

x2

圖呢

以前打J對象

你係佢本人嚟架
係都吹奏自己
好撚樣衰

繼續推

原來依家已經40幾歲

時裝版都有佢
嗰時03年小學雞未識J

行姐正d
大奶

戀母?

嗰時26歲咋戀乜撚嘢母

尤程

講緊今集個alex
冇留意個post講緊海棠

兩頁一張圖都無？

依家去咗邊?

好正

有冇巴打cap圖

講嘢講唔正 口窒窒
加成日講錯嘢俾人打頭個慘樣

圖

圖呢？
唔記得係邊個

純文字

Google都好小相

尤程

電視劇
《皆大歡喜》（古裝版）飾-海棠
《點指賊賊賊捉賊》飾-伍浩昌的老婆
《青出于藍》飾-紅莉
《駝槍師姐3》飾-蜜雪兒
《封神榜》飾-噴火娃的同學
《監證實錄2》飾-井依婷
《皆大歡喜》（時裝版）飾-張海棠（SUGER）
《妙手仁心》飾-BRIAN的太太
《烈火雄心》飾-大肚婆
《公私戀事多》飾-麥包的女友

我覺得春梅最正 - 傅楚卉

呢個真心正好pure

近照

ig?

仲未有圖